點解咁多狗刪相刪fb 光明正大使撚del?

食屎啦你地班仆街
Lihkg已經cap低晒你地班仆街啲相啦
遺臭萬年啦 做咁多衰野 你地唔驚有報應？